經歷左兩個多月 聽日818維園見 今日唔出 一世都無機會再出招

呢20幾年，大家都真係忍夠！！
（btw 150人單野，邊年架？）

(手動轉，請接龍）
回一回帶
人腦忘記...但有記錄的

1997-2002，負資產八萬五，數碼港，教改 。
2002，董建華連任。
2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行，水客問題。
2005，領匯上市。
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元。
2011，修改議事規則，議會聲音被滅。
2012，硬推國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億。
2015，啟晴邨鉛水事件，不了了之。
2015，銅鑼灣書局事件，不了了之。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成。
2016，6名民選議員被褫奪資格。。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元。
2017，硬推國歌法。
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線沉降，不了了之。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情。
2018，天價硬推明日大嶼。
2018， 觀塘音樂噴泉5000萬。
2018，屯門河上長86米的行人天橋1.34億。
2019，硬推修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。
2019，監控燈柱，即將推出社會信用體制，中國全面控制香港人。一國兩制名存實亡。
2019，7月21日警黑勾結，元朗港鐵白衣黑社會恐怖傷人，無法無天。
2019，7月21日警權暴力，未有警示濫發橡膠子彈。

2019黑警罪行回帶：
- 少女被射眼致盲
- 教師被射眼視力永久受損
- 元朗故意縱容白衣人恐襲，無差別毆打襲擊市民
- 使用過期催淚彈攻擊示威者，形同化武
- 向老人院、民居、未疏散市民之街道放催淚彈，無差別攻擊市民
- 葵芳地鐡站內射催淚彈
- 太古地鐡站內，於少於兩米距離用布袋龬珠彈及使用胡椒槍射擊市民，並於追捕期間推市民落電梯
- 以橡膠子彈、布袋龬珠彈及塑膠彈等致命武器射頭
- 以警棍扑頭
- 扯下少女條褲令她走光
- 暴力襲擊女途人並施以性暴力
- 毆打記者
- 槍擊記者
- 拘捕救護員及記者
- 襲擊救護員
- 掩護打人黑社會及大陸人離開
- 假扮示威者挑釁事端
- 插贓嫁禍於示威者
- 濫用私刑，使用過份武力拘捕示威者

818 !

大家google吓「PINK TEAM」

818 一定要出 叫埋家人

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

818!!!

推

818 2點 維園 到時見

818 約定大家

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

818 維園

P

818維園見

817 紅土
818 維園

無p牌 盡一分綿力 推一推
818見

拒絕分化 各自努力
係呢個運動最大既威力
818 維園見